去到今時今日已經係一個死字擺喺你面前，返少一個月都唔得，唔好嗌五大訴求啦，做開奴隸有咩撚資格有要求。

就係咁簡單做人做狗自己揀，唔好日日喺度喊苦喊忽話邊個好慘，食M記恥與你為伍，本來八月開始每月罷多一日已經偷雞到日日返工，咁撚樣都仲返工，你日日都可以聽到777記者點樣稱讚香港人盡責返工然後慢慢嬲撚飽佢，係我都唔撚理你，死港奴！

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲

清醒下啦港奴們 你今年供唔起嘅樓 返埋今個你都無命享 已經係end game 仲嚴重過6月12呀 記唔記嗰日點嘅end game心情呀

罷工啦，唔SL一日呀，係唔回應所有訴求，整個香港社會停擺呀，瞓醒啦，香港人，唔好扮瞓啦，出邊個世界無撚正常過呀，依八個月你認為香港人依個身份值得驕傲嘅話，依個時刻又係要你出嚟嘅時候啦，記住離開左嘅手足要幫佢地行埋落去呀。

罷工啦，唔係SL一日呀，係唔回應所有訴求，整個香港社會停擺呀，瞓醒啦，香港人，唔好扮瞓啦，出邊個世界無撚正常過呀，依八個月你認為香港人依個身份值得驕傲嘅話，依個時刻又係要你出嚟嘅時候啦，記住離開左嘅手足要幫佢地行埋落去呀。

罷工呀 賺嗰幾蚊交稅畀明日大嶼咩戇鳩

罷工呀

大三罷要人呀

推

你罷咗未？

今日已經罷左啦 大不了以後唔返工

加油，希望你每日罷工再放證明上嚟鼓勵其他同路人

唔講至，老細叫我做埋手頭上啲嘢先

係咪依刻我影個垃圾廚房你拉多幾百人一齊罷 我日日影又點話

你日日影影響力大啲，一定多啲人加入

得個講字我都可以罷咗十日工啦

我日日影 你又根住影 我地一齊拍住上影相叫多人罷有無得諗